【突發】迪士尼發現暴徒

#極危險人士
#疑似自帶雷射槍

轉撚左啦 依家唔係巴斯光年

戅鳩

都生存係迪士尼 都有危險